<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--- tab 1 melee-->
        <string-array name="melee">
            <item>Мяумур</item>
            <item>Мурамаса</item>
            <item>Терра-меч</item>
            <item>Истинный экскалибур</item>
            <item>Истинная грань ночи</item>
        </string-array>
            <string-array name="melee_content">
                <item>Мяумур - меч, добавленный в версии 1.3.С шансом в 11% может выпасть с Мунлорда.
                    Меч стреляет быстрыми снарядами в виде голов котиков,
                    которые отскакивают от блоков и пробивают 5 целей. Снаряды подвержены гравитации, они оставляют после себя радужный след и мяукают при отскакивании.
                    Снаряд отскакивает 4 раза и на пятый исчезает.
                    Является вторым по силе мечом в игре. Очень полезен в закрытых помещениях, например в данже и пещерах.
                </item>

                <item>Мурамаса (Muramasa) — светящийся меч синего цвета,излучающий синий свет при ударе.
                    Мурамаса излучает небольшой свет при атаке.Чтобы эффективнее использовать Мурамасу,
                    следует надеть полный набор теневой брони,звериные когти
                    и перековать аксессуары на +4% скорости атаки ближнего боя,
                    а саму Мурамасу модифицировать до уровня Легендарный (Legendary).
                    Мурамасу можно найти только в Золотом сундуке в данже.
                </item>

                <item>Терра-меч (Terra Blade),он же Клинок Земли — меч, добавленный в версии 1.2.
                Стреляет при атаке.Его снаряды могут проходить сквозь врагов (максимум сквозь трёх),
                снаряды наносят урон составляющий 150% от урона самого меча
                и имеют время перезарядки — 0.5 секунды.
                </item>

                <item>Истинный Экскалибур (True Excalibur) — меч,добавленный в обновлении 1.2.
                    Его можно создать только в пост-мех хардмоде.
                    Является усовершенствованной версией Экскалибура.
                    При атаке выпускает розовый меч в направлении атаки, который наносит урон,
                    равный урону самого меча и пробивает 1 цель.
                    Время перезарядки снаряда составляет 1 секунду.
                    В мобильной версии время перезарядки снаряда составляет 0,5 секунд.
                    В обновлении 1.4.1 был изменён рецепт.</item>

                <item>Истинная грань ночи(True Night Edge) - меч,добавленный в обновлении 1.2.
                    Его можно создать только в пост-мех хардмоде.
                    Является усовершенствованной версией Экскалибура.
                    При атаке выпускает розовый меч в направлении атаки, который наносит урон,
                    равный урону самого меча и пробивает 1 цель.
                    Время перезарядки снаряда составляет 1 секунду.
                    В мобильной версии время перезарядки снаряда составляет 0,5 секунд.
                    В обновлении 1.4.1 был изменён рецепт.
                </item>
            </string-array>
        <array name="melee_image_array">
            <item>@drawable/meowmur</item>
            <item>@drawable/muramasa</item>
            <item>@drawable/terrablade</item>
            <item>@drawable/trueexa</item>
            <item>@drawable/truengiht</item>
        </array>

    <!--- tab 1-->




    <!--- tab 2 -->



    <string-array name="distant">
        <item>Миниакула</item>
        <item>Штормовой лук дедала</item>
        <item>Мегаакула</item>
        <item>Фантазм</item>
        <item>S.D.M.G</item>
    </string-array>
    <string-array name="distant_content">
        <item>Мини-акула продается у оружейника и может стрелять любыми пулями
         Мини-акула — небольшой «пулемет», который, как говорит его описание «наполовину акула, наполовину автомат, что совершенно удивительно». Стоит 35 золотых монет и продается у Оружейника. Мини-акула, как известно, использует мушкетные и метеоритовые пули в качестве боеприпасов.</item>
        <item>Штормовой лук Дедала (Daedalus Stormbow) – лук, добавленный в обновлении 1.3.
        При его использовании стрелы падают с небес в место, где в данный момент находится курсор. Имеет интересную особенность – одна выпущенная стрела вызывает в небе три или четыре стрелы. Отличается большой скоростью, слабым отбрасыванием и ужасной точностью, поэтому не рекомендуется использовать этот лук против мелких или слабых мобов. Из-за того что стрелы падают с неба, практически невозможно использовать в подземельях. Может выпасть из святого подражателя.</item>
        <item>Мегаакула (Megashark) — огнестрельное оружие, добавленное в обновлении 1.1.
        Представляет собой улучшенную версию миниакулы . Также имеет безумную скорость и шанс в 50 %, что пуля не используется за выстрел.</item>
        <item>Фантазм (Phantasm) – оружие, добавленное в версии 1.3.
        При выстреле выпускает 4 стрелы, затрачивая лишь одну. Во время непрерывной стрельбы скорострельность постепенно увеличивается до 150%. При многократном попадании по противнику пускает в него дополнительные самонаводящиеся стрелы. Также при стрельбе вблизи (1-2 блока) наносит урон импульсом (импульс отчётливо виден при каждом выстреле), равный урону лука, ударяя цель до 3-х раз. Имеет шанс 66% не использовать боеприпасы при выстреле. Является самым сильным луком на данный момент.
        </item>
        <item>S.D.M.G. (Space Dolphin Machine Gun) — огнестрельное оружие, добавленное в обновлении 1.2. Выпадает с Лунного лорда с шансом 11.11%.
         Является улучшенной версией мегаакулы и самым мощным огнестрельным оружием в игре.
        </item>
    </string-array>
    <array name="distant_image_array">
        <item>@drawable/minishark</item>
        <item>@drawable/daedalus</item>
        <item>@drawable/megashark</item>
        <item>@drawable/phantasm</item>
        <item>@drawable/sdmg</item>

    </array>
    <!--- tab 2 -->


    <!--- tab 3 -->
        <string-array name="mob">
            <item>Утка</item>
            <item>Акула</item>
            <item>Гигантская черепаха</item>
            <item>Трюфельный червь</item>
            <item>Скутликс</item>
        </string-array>
        <string-array name="mob_content">
            <item>Утка (Duck) — животное, добавленное в версии 1.2.3.
            Встречается у водоёмов в любом месте, кроме искажения/багрянца. Персонаж слышит крякающие звуки, если рядом есть утка. При приближении улетает. Иногда можно встретить ходящей по суше, в таком случае она не будет улетать от игрока.Помимо простых белых уток можно встретить и селезня.Можно поймать с помощью сачка и посадить в террариум.</item>
            <item>Акула (Shark) — это враждебный моб, обитающий в океане по обе стороны мира.
             Акула была добавлена в обновлении 1.0.5. С версии 1.2.4 можно призвать с помощью статуи акулы.Имеет приличное сопротивление к отбрасыванию. Именно поэтому лучшим оружием против неё будут копья, оружия на цепи и жуткий шип.В мобильной версии есть аналог акулы, идентичный её поведением - косатка.</item>
            <item>Гигантская черепаха (Giant Tortoise) — моб, добавленный в обновлении 1.2.
            Их можно найти в наземных и подземных джунглях в режиме хардмод.Имеет особую способность: залезая в свой панцирь, делает высокий прыжок в Вашу сторону с большой скоростью и наносит двойной урон. Делает мгновенный прыжок при падении в воду или любую другую жидкость. Так как при получении урона она прекращает прыжок, а также очень медлительна, то ее крайне легко убить в ближнем бою. Но она имеет иммунитет к отбрасыванию.</item>
            <item>Трюфельный червь (Truffle Worm) — нейтральное животное, добавленное в версии 1.2.4.
            Встречается в подземном грибном биоме в хардмоде, может быть пойман сачком.</item>
            <item>Скутликс (Scutlix) — моб, добавленный в обновлении 1.3.
            Появляется во время марсианского безумия. Спавнится вместе с наездником наверху, причем скутликс и наездник являются самостоятельными мобами с независимыми показателями здоровья. Если один из них был убит в бою, то второй продолжит атаковать игрока.Атакуют, быстро перемещаясь по земле и стреляя в игрока лазерами с достаточно высокой скоростью и частотой. За 1 выстрел выпускают 2 лазера.</item>
        </string-array>
        <array name="mob_image_array">
            <item>@drawable/duck</item>
            <item>@drawable/shark</item>
            <item>@drawable/turtle</item>
            <item>@drawable/truffelworm</item>
            <item>@drawable/skutlix</item>
        </array>
    <!--- tab 3 -->

    <!--- tab 4 -->
    <string-array name="boss">
        <item>Глаз Ктулху</item>
        <item>Скелетрон</item>
        <item>Плантера</item>
        <item>Голем</item>
        <item>Лунный лорд</item>
    </string-array>
    <string-array name="boss_content">
            <item>Глаз Ктулху (Eye of Cthulhu) — босс,добавлен в версии 1.0
            Вызывается при помощи подозрительного глаза, который можно изготовить из 6 линз на демоническом алтаре или кровавом алтаре, а также найти в золотом сундуке. Вызвать Глаз Ктулху можно только ночью. Также если у игрока 200 единиц здоровья, более 10 единиц защиты и больше 3 НИПов, есть шанс что он появится сам, при этом игрок получит сообщение: «You feel an evil presence watching you» (Вы чувствуете чьё-то злобное внимание…). После его убийства к вам может прийти Дриада.</item>
        <item>Скелетрон (Skeletron) — дохардмодный босс,добавлен в версии 1.0
        Для того, чтобы найти его, нужно отыскать данж. У самого входа будет стоять старик (Old Man), с которым необходимо начать разговор. Если Вы начали разговор днём, то старик ответит: «Если хочешь войти в данж — приходи ночью», и больше ничего не произойдет. Но если же Вы начнёте разговор ночью, то Вы должны будете согласиться сразиться с его хозяином. После согласия старик превратится в Скелетрона, который нападёт на Вас. Окончив битву и победив босса, игрок может пройти в данж. Старик будет освобождён от проклятия и станет портным, которого можно будет заселить.</item>
        <item>Плантера (Plantera) — ключевой хардмодный босс, добавленный в обновлении 1.2.
        Плантера призывается в подземных джунглях после убийства всех 3-х механических боссов (до версии 1.2.3 — после убийства одного любого механического босса): Близнецов, Уничтожителя и Скелетрона Прайма. Чтобы призвать её, нужно сломать Бутон плантеры в подземных джунглях с помощью кирки/бура.

        Во время её убийства не стоит забиваться в углы, особенно если Плантера во второй фазе.

        Плантера — один из хардмодных боссов. Имеет две фазы:

        В первой фазе она выглядит как бутон розы. Передвигается, цепляясь за блоки с помощью крюков, которые наносят урон при контакте. ​Атакует, стреляя шипами. Чем меньше у босса здоровья, тем быстрее его скорострельность. При потере >25 % здоровья выпускает множество больших отскакивающих шипов, которые являются очень опасными, так как не пропадают ещё долгое время.
        При потере более 50 % здоровья Плантера переходит во вторую фазу. Во второй фазе Плантера теряет свой бутон, превращаясь в огромного людоеда со множеством маленьких щупалец, напоминающие тех же людоедов, которые наносят урон при контакте. В этой фазе босс передвигается быстрее и пытается протаранить игрока, однако перестаёт стрелять шипами.

        Разъяренное состояние — в такое состояние впадает Плантера, если вы вышли на поверхность или в другой биом. Значительно увеличивается скорость передвижения, защита и урон (в том числе и от снарядов) увеличиваются в 2 раза, а сама она пытается находиться над игроком, причиняя постоянный урон.

        После первого убийства появляется сообщение «Вы слышите крики из Темницы», что означает открытие хардмод-данжа. Бутон через некоторое время восстанавливается в джунглях, что позволяет убить Плантеру еще раз.

        При первом убийстве всегда выпадает гранатомёт, ракеты и ключ от храма.
        После первого убийства скорость распространения святых земель, кримзона или искажения сильно замедляется.
        Появляется возможность легально пройти в Храм джунглей.
        До версии 1.2.3 после смерти игрока оставалась кружиться вокруг места, где он умер. Если поставить рядом с этим местом кровать, то при возрождении Плантера придёт к нему.</item>
        <item>Голем (Golem) — босс, добавленный в версии 1.2. Вызвать его можно с помощью батарейки
        С версии 1.2.3 вызов Голема возможен только после убийства Плантеры.С версии 1.4.0.1 весь способен проходить сквозь стены.После использования батарейки на алтаре он падает на вас сверху и начинает атаковать. С версии 1.3 после его убийства появляются культисты и марсианские зонды.
        </item>
        <item>Лунный лорд (Moon Lord) — финальный босс игры, добавленный в обновлении 1.3.
        Самый сильный босс в игре. Появляется через 1 минуту после уничтожения всех четырёх небесных башен, после этого появляется возможность его призвать, воспользовавшись небесной печатью, независимо от того был он уничтожен, или нет.По своей структуре похож на Голема (тоже имеет голову, руки и тело, атакуемое только после уничтожения других частей). Его руки стреляют самонаводящимися зарядами в виде глаз и быстрыми лазерами, глаз в голове стреляет мощным лучом света, как тарелка во время марсианского безумия. Иногда из его рта появляется щупальце и присоединяется к вам (щупальце накладывает дебафф «Лунный укус», запрещающий самоизлечение). Через пару секунд появляется несколько шаров (Лунная пиявка), которые можно уничтожить. Если они достигнут рта босса, то каждый шар вылечит голову на 1000 ед. здоровья. После уничтожения глаз в руках и голове появляются истинные глаза Ктулху, которые имеют те же атаки, что и босс, но сами по себе неуязвимы, а их урон немного слабее. При потере всех глаз, рук и головы переходит во вторую фазу, открывается сердце.На данный момент это самый большой босс среди всех, его размер в несколько раз превосходит размеры других боссов. При уничтожении его огромный скелет падает вниз. Также стоит учесть, что в случае выхода из игры или смерти игрока(-ов) до появления сообщения об убийстве босса, победа не будет засчитана, даже если сердце было уничтожено.Не пытайтесь убежать от него, так как у вас просто-напросто не получится. Если игрок окажется на приличном расстоянии от Лунного лорда, то тот, с эффектом своего появления во время вызова, телепортируется к игроку.
        </item>
    </string-array>
    <array name="boss_image_array">
        <item>@drawable/eyectulhu</item>
        <item>@drawable/skiletron</item>
        <item>@drawable/plantera</item>
        <item>@drawable/golemhead</item>
        <item>@drawable/moonlord</item>
    </array>
    <!--- tab 4 -->


    <!--- tab 5 -->
    <string-array name="biome">
        <item>Лес</item>
        <item>Джунгли</item>
        <item>Космос</item>
        <item>Ад</item>
        <item>Грибной биом</item>
    </string-array>
    <string-array name="biome_content">
        <item>Лес (Forest)— основная часть мира, где обычно спавнится игрок.
        На поверхности леса преобладает трава, множество деревьев, озёра, от маленьких до больших, а иногда встречаются и подсолнухи. Также в этом биоме встречается днецвет. С небольшим шансом на поверхности леса можно найти залежи меди, железа и серебра.</item>
        <item>Джунгли (Jungle) — биом, добавленный в версии 1.0.4.
        Здесь встречается бамбук и деревья, которые отличаются от обычных, встречающихся в лесах — у них более широкая крона, и для их выращивания не требуются жёлуди. Также на территории данного биома могут встречаться водоёмы, в которых спавнятся пираньи и арапаимы (хардмод).Наземные джунгли могут быть искусственно созданы игроком из семян джунглей, выпадающих при уничтожении травы джунглей или можно высадить грибной биом, а потом применить на нём зелёный раствор. Особенностью джунглей также можно считать изменение стандартного фона на фон с зеленоватым оттенком.Следует отметить, что спавн монстров в данном биоме является повышенным, что делает джунгли одинаково небезопасными в любое время суток.</item>
        <item>Космос (Space) — слой, появляющийся на вершине мира: приблизительно 950 футов и выше, для больших миров.
        Сила тяжести уменьшается в космосе, что означает, что игрок может прыгать выше, и падать медленнее, схоже с эффектом зелья пёрышка. Небо тёмное, видны звёзды, при этом солнце находится на небе до сих пор. Имеет свою уникальную музыкальную тему.</item>
        <item>Ад (The Underworld) — биом, заполненный монстрами и лавовыми озёрами.
        Он расположен под каменным слоем. Эта локация является самой «нижней» в игре. Подземный мир можно рассматривать, как самую опасную локацию игры пре-хардмода: даже одевшись в мощнейшую броню, вы подвергаете себя большой опасности, находясь там.В аду можно встретить башни из адского или обсидианового (с версии 1.0.6) кирпича, в которых есть лава, горшки, сундуки и адские печи. Источником света внутри таких башен обычно является демонический факел. Находится на глубине ~3100 футов ниже уровня моря в большом мире, ~2000 в среднем и ~1200 в маленьком. Вода в аду испаряется.С версии 1.2 ад стал намного красивее. Были добавлены новые монстры в хардмоде, для открытия которых нужно победить любого механического босса. Также был переработан алгоритм генерации башен.</item>
        <item>Грибной биом или Биом светящихся грибов (Glowing Mushroom Biome) — биом, добавленный в обновлении 1.0.5.
         Он характеризуется большим количеством блоков грязи, травой синего цвета, излучающей свет, маленькими и большими светящимися грибами.Этот биом можно найти в подземных пещерах на уровне каменного слоя. Часто состыковывается с естественно сгенерированными пещерами. Монстры, появляющиеся в нем, до хардмода те же, что и в обычном каменном слое. В хардмоде в данном биоме появляются новые, очень сильные монстры, весьма опасные для только что перешедшего в хардмод игрока (поэтому не стоит создавать грибной биом рядом с домом). В биоме светящихся грибов можно найти грибы, больше нигде не встречающиеся, а именно светящиеся грибы. Их можно срезать любым оружием или инструментом (даже «крюком-кошкой») и подобрать в инвентарь. С шансом ~15 % из них выпадут светящиеся семена, с помощью которых можно создать свой грибной биом. Большие грибы — местные деревья (не требуют посадки ростков, только пространство), излучают свет, как и трава, и их можно срубить аналогично дереву. Из них выпадают 2—19 светящихся грибов и семена с шансом в 15 %.Также грибной биом необходим для поселения Трюфеля. Однако, он может поселиться только в грибном биоме, искусственно созданном игроком на поверхности мира.Биом может распространяться, но только на грязь. Сами грибы растут только в темноте.В кровавую луну наземный биом окрашивается в розовый, что не происходит с подземным. Также в розовый окрашиваются обитатели наземного грибного биома, в том числе Трюфель и Трюфель-малыш. Произойдёт это только в том случае, если у вас стоит цветное освещение.Если в меню включить "автопаузу", то можно заметить, что шляпка больших грибов потухает.</item>
    </string-array>
    <array name="biome_image_array">
        <item>@drawable/forest</item>
        <item>@drawable/jungle</item>
        <item>@drawable/space</item>
        <item>@drawable/underworld</item>
        <item>@drawable/glowingmushrooms</item>

    </array>
    <!--- tab 5 -->
</resources>